有冇人覺得選舉會唔見左部電腦唔係咁簡單?

1. 冇需要帶部300萬選民資料電腦去

2.點會咁兒戲唔見就唔見，冇保安，冇PW?
3.點解咁耐都搵唔到邊個偷，EXPO咁多CAM，CCTV，要查返有幾難?

真係唔怪得人去用陰謀論去諗單野